====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ils débouchent sur un face-à-face ritualisé avec de groupes-miroirs quasiment professionnalisés , sur fond d ' une augmentation de la défiance générale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

